{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔리즈 DRIVE-IN 무인텔"
    },
    "text": "松炭リーズホテルのドライブイン無人テルは、ヤノルジャAPP、WEBを通じて予約でき、客室は22のドライブイン無人客室(2F/3F)と13の一般室(4F)で構成されています。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求され、連泊客室は2泊につき1回の清掃を提供します。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金の決済が必要です。 全客室は禁煙で、客室内で喫煙する場合、客室奪取費用10万ウォンが請求されます。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求し、オンシーズンや特定日、祝日には料金変動がある場合があります。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されます。 保護者同伴の場合のみ入室可能で、身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しはできません。 午前0時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は京畿道平沢市高徳面アンジェホン路208-14です。 宿泊後、レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "松炭リーズホテルの予約はどのようにすることができますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの予約はヤノルジャAPP、またはWEBを通じて行うことができます。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの客室は22のドライブイン無人客室（2F/3F）と13の一般室（4F）で構成されています。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの退室時間を超える場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルでは連泊客室に対してどのような清掃サービスが提供されますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルでは連泊客室に対して2泊につき1回の清掃を提供します。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの入室の際の基準人数はいくつですか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルでは追加人数に対してどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルでは追加人数に対して当日現地にて追加料金の決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、松炭リーズホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルで客室内で喫煙した場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルで客室内で喫煙した場合、客室奪取費用10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルではどのような物品の盗難、毀損、または汚染時に損害賠償を請求しますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルでは備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染時に損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、松炭リーズホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は松炭リーズホテルで宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は松炭リーズホテルで宿泊することが制限されており、保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルで宿泊するためには身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、松炭リーズホテルで宿泊するためには身分証明書が必要です。身分証明書をお持ちでない場合は利用制限があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルでは深夜に騒音に関する注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、松炭リーズホテルでは午前0時以降は騒音関連の注意が必要です。周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの住所は京畿道平沢市高徳面アンジェホン路208-14です。"
        },
        {
            "question": "松炭リーズホテルの宿泊後にレビューを残すとどのような特典がありますか？",
            "answer": "松炭リーズホテルの宿泊後にレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 808
    }
}